其實香港係唔係應該問定美國買新藥 remdesivir

生死存亡之際都未過fda 都要試一試

要叫醫管局做野

我地唔會買
一個月後 我地買緊 但買唔到

香港買野唔使要FDA

特別係大學research

快 d 入貨黎做研究

我地黨係唔會比你班暴徒買先架
要救都要救左中國老百姓先啦
咱們才是一家人

老美理得你中唔中國人

入香港係經DH
入公營醫院先係HA

其實我地自己有冇得買?

支那搶左專利啦

似乎要 衛生署批
比你自己都唔好係醫院以外用
隨時有副作用

要叫衛生署同醫管局做野

FDA 同EMA 未reg 既話醫生想經DH 用name-patient basis 入都未必得

只有特事特辦先可能入到investigational drug for patient use

美國唔比出定香港唔比入?

D程序真係落後

雙黃蓮蓉月餅既話你食唔食

both

未有marketing authorization 既藥廠正常係冇權將佢流出市面，因為patient safety 同legal 問題

另外衛生署做野一直都係跟大隊，即係跟歐美，歐美都未reg，佢係冇可能比佢以正常途徑係市面使用，原因同上

即係連RCT 都未有，賣家買家都揹唔起飛

你叫藥廠主動開RCT去recruit cohort 黎compare 用呢隻藥vs 另一group 用traditional drugs 就另計即刻可以recruit patients 做study target

首先要香港政府想買先
如果中國要買港共一定用好多程序
令到買藥嘅流程慢到仆街
比中國有咁多入咁多貨先
香港人真係死得8/9成先買到

點樣先可以令到香港有得用?
點解中國病人又有得用?

其實應該未用得，大陸份paper 只係講隻藥係in vitro 有用，即係non human，你當係lab 試咁樣

next step 就正正係要去clinical trial，正正就係要recruit patients 去做target，你可以當大陸搶左個主動權去做人體測試而間藥廠又肯比佢咁做

緊急法

香港醫院即刻搞 clinical trial 得唔得?

有無人問焗腸?

由藍屍出聲都仲可能會買，連登仔出聲先正苦一定唔會買

死幾百個藍屍可能會回心轉意

要求白宮比武漢肺炎解藥remdesivir供港聯署

而家疫情有爆發跡象，十萬火急！藍田女手足全家確診武漢肺炎，請大家幫手簽下面的聯署：

另外大家亦可以透過聯署同twitter自行遊說美方人員

呼籲研發出肺炎解藥的美國藥廠供貨香港救手足救香港人

給予港府壓力封閉所有連接中國大陸的口岸

請求美國CDC、軍方醫療船派遣人員到香港

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

GOD BLESS USA AND HK!

柒婆點會買
相信國家 沒事兒
我屌佢老母

同大陸買
仲要貴兩倍以上

唔係必然常態咩？

柒婆條撚樣當真香港人三等公民，唔會俾藥流通到落我地手上

支那已申請專利

唔關香港事

海關: 我地好黃, 不過會運晒上大陸

而家疫情有爆發跡象，十萬火急！藍田女手足全家確診武漢肺炎，請大家幫手簽下面的聯署：

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。
另外大家亦可以透過聯署同twitter自行遊說美方人員

呼籲研發出肺炎解藥的美國藥廠供貨香港救手足救香港人

給予港府壓力封閉所有連接中國大陸的口岸

請求美國CDC、軍方醫療船派遣人員到香港

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

GOD BLESS USA AND HK!

ok
政府物流處出tender
要藥廠申請左etb之後入標

傻撚左

隻藥都畀大陸搶咗註冊，梗係同支共買啦，仲要用美金

上籤：同美國買
中籤：同中國買
下籤：無得買

而家都未證實係得醫生邊會敢用黎醫人呀

要走私,同走白粉一樣!

林鄭故意放毒, 係要摧毀真普選,唔會比生路香港人!

林鄭, 黑警, 法官,係鐵三角關係!

除非消滅一角, 香港人實死冇生

危急嗰D用黎搏一搏

如果死左人/惡化/有副作用要負好大責任架就算病人肯，醫生都未必肯

做臨牀實驗都好